有冇人覺得新兵第一場就隊長好撚on9

阿狗當年一年賣一個隊長
都係跟返資歷黎排下一個隊長
撚伯一黎就比施華隊長d原隊員會點諗
即係我地成隊都冇leadership可言?
重要而家條友帶頭派膠
車仔d人員管理咁撚騎呢真係唔怪得當年雷斯 世三 kepa搞事搞到出晒面

應該阿朗素

kante都合理 一定唔係施華先啦

猛字都有資格過佢啦

施華連英文都唔識
點鼓勵隊友

條撚樣當年帶巴黎炒柒我地路士無情講

撚伯教波有話要贏咩

半場就俾返azp
車狗個隊長位好似雞咁

車迷講咗10年撚伯1q 150
智商咁撚高
使撚你教

佢好似FM 咁睇leadership